有冇人同我一樣好期待聽日一年一度既賽事?

究竟聽日各公司既女同事會入幾多球呢?
有幾多人已經準備助攻為入球做好準備呢?
我急不及待想看看

年年都好好睇